城市論壇有長毛, 超人 議事規則或再改

方氏俾蘇敬恆撚狗咁撚